有冇高質viu劇推介~~~~~~~~

除左身後事務所外都未睇過,唯一要求係高質
請出招

教束

教束、二月廿九

男排女將

綠豆、嘆息橋

地產仔

仇老爺爺

暖男爸爸

拳王媽媽

打天下

吊打viu 劇？

未來還未來,記住睇到最後
得閒有時間可以睇下三一如三

男排女將 二月廿九 嘆息橋 暖男爸爸

詭探
綠豆
教束
歎息橋
打天下
二月廿九
理想國
暖男爸爸
男排女將

二月廿九

理想國

黑市明星大雜燴必睇

短暫的婚姻

嘆息橋 非常高汁

岩岩睇完教束第一集,真心唔錯
香港校園劇個種貼地感真係日台美劇都做唔到
同埋個片頭設計好用心,抵讚

其他既推介我有機會再睇
多謝大家

無限斜棟有限公司 （未做）

幾時做？